有冇人可以講下deepweb嘅嘢

留命睇冰山圖

留名睇冰山圖

其實冇咩特別
你當係慢版網絡
同埋有好多個裝家姐沖涼茶咁
好易中伏
好慢
慢到你唔想等佢load完
冇咩好睇